有冇仔唔洗用錢 就呃到蝦條

事情係咁
大家成日講
又要請女食飯
送哂gift 咁。

大致上又課金又科時間

所以我諗有冇可能唔課金 就呃到蝦條

LM聽故事

避雨好得閒？

係

一齊食早餐？！

靚仔大撚晒

真心？！

真心
如果你係聰明既靚仔
可能倒貼返你

係邊？

天水圍

有冇例子

你係北極我係南極

口才最重要 靚仔係加成

試過 最後同佢互射埋 冇乜洗錢

口才 姐係你主動

靚仔 係條女做主動

又想點

開房已經要錢

有樓點計

opportunity cost.... 層樓租出去起碼10000/月，就算劏房租出去起碼4000-5000 一個月！

自住緊